想問下有冇人知星期一個集鏗鏘集點解冇得重溫

明明好似係youtube見過有 今日一諗住睇返發現冇左
rthk官網都冇得重溫 想知係講咩